睇到呢張相真係好想喊

仆街港共，我真係好撚憎你

借位，幫推

黃子華的經濟哲學 (2012)

香港人唔會唔記得

twitter戰線需要大家

me too ...

香港花木蘭。。。

THE REAL MULAN!

推

twitter 日本戰線燒不停!!

Mulan

周庭就周庭

木咩蘭

睇到心都嗡

識唔識架你

好sad

Push

張相同個caption

祝~你在亂流下~平安~